以武制暴 唔代表等人打個陣先還手

狗就係暴力源頭

人少無Cam就

今日狗總對出天橋

十幾隻狗係橋到

幾萬人行過都唔郁佢地？

點解？點解？點解？

以武制暴！

十月一日 賀佢老母

推

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

全民買火魔物資
跟生日日期

對家唔郁手 我地唔郁手
呢個原則唔應該包括狗
狗企定定唔推係因為佢支援未到
佢支援未到你唔開波
等佢支援到再開波有鬼用咩
個陣散既散 前排就拉晒

exaxtly 下下等佢齊人先打咩？